其實你地係咪仲未明白點解咁多個國家會理我地呀

世界最自由經濟體：美國傳統基金會連續 24 年評選香港為全球最自由的經濟體。

經濟自由世界第 1：自 1996 年起，加拿大菲沙研究所（Fraser Institute）一直評選香港的經濟自由是世界第 1。

全球最利營商稅制（羅兵咸永道會計師事務所及世界銀行《2019 賦稅環境報告》）

世界第 2 最具競爭力經濟體〔瑞士洛桑國際管理發展學院（IMD）《2018 年世界競爭力年報》〕

全球營商環境第 3 名〔英國智庫列格坦研究所 （Legatum Institute）《2017 年度全球繁榮指數報告》〕

世界第 4 名營商最便利的地方（世界銀行 2018 年 10 月發表的《營商環境報告》）

世界數碼競爭力亞洲第 2、全球第 11（IMD《2018 年世界數碼競爭力排名》）

在創新表現方面，東南亞和大洋洲區第 4、全球第 14〔世界知識產權組織（World Intellectual Property Organization）《2018 年全球創新指數》〕

全球競爭力排名第 7（世界經濟論壇《2018 全球競爭力報告》）

金融

全球金融中心中排名第 3，僅次於倫敦和紐約，於亞洲則位列第 1（英國金融智庫 Z/Yen 和中國（深圳）綜合開發研究院 2018 年 3 月公布的《全球金融中心指數排名》）。

主要投資樞紐：2017 年外來直接投資流入金額全球第 3 位；外來直接投資流出金額全球第 5 位（聯合國貿易和發展會議《世界投資報告》）。

世界第 6 大、亞洲第 3 大股票市場（以 2018 年 7 月底市值計，43,510 億美元）

全球首次公開招股集資額最高的地方（2018 年 1-8 月）

全球最大人民幣離岸中心：人民幣總存款額達 6,697 億（2018 年 8 月底）。

亞洲基金管理樞紐排名第 1：截至 2016 年底，香港基金管理業務合計資產達港幣 182,930 億元（約23,450 億美元），較 2015 年增長 5.2％。

全亞洲保險公司最集中的地方：2018 年 8 月底有 161 家授權保險公司。

.

因為香港未夠亂

其實國際地位黎講香港高d定澳門高d？

我地揸住左好大個春袋但係無人知

如果大家仲係到行行企企就一定會輸

大家係咪仲選擇和理非

你話係唔係先

要教育啲廢中廢老

你仲唔明我講咩?

係咪仲未有人明我咩意思

唔明唔緊要架wor
你出黎問就得架啦
唔洗怕醜

: Where is Macau?
: Near Hong Kong.

登報要做, 但唔好見到外國回應或者外國人關心一下就出哂水好唔好

人地只係八卦咋, 你唔係以為人地會捐錢或者只投支持香港獨立既總統下話

問下自己法輪功係旺角擺左咁多年有冇人關心過, 支持過佢?
ISIS全盛時期除左share下食下花生我地做過d咩? 跟本外國平民就唔care, 就算真係care可以做既都係好少

自己香港自己救

捉緊僅有嘅機會姐
起碼有外力抗衡下

香港人仲係到驚真勇武
但唔清楚自己個後台有幾勁

其實香港人好難勇武到
人地外國示威打爆哂嘅舖頭、燒車、殺警案
香港人連掟雞蛋同用laser射狗都比自己人屌

遊行讓路又拍哂手打哂飛機
唔係話唔好讓，但個個以good behaviour打飛機嘅香港人點會真心支持勇武
睇過條讓路比巴士嘅片，個司機開心咁同兩邊揮手真係以為花車巡遊
成日講就話升級，收皮啦

Btw我好agger樓豬
睇下蘇丹幾慘，我地應該更珍惜咁有利嘅國際地位同政治條件

*打爆哂啲舖頭 *警察

算啦
D人又驚死又想爭取根本輸硬
依加文宣登報紙有咩用
64全世界都知咁又點

講黎聽下

唔講太白啦
上面都講左好多自己睇下啦

人手推post

問題呢個大春袋纏住太多人既神經
一搞好多同路緊既會轉會

你想講行焦土路線?

點令啲春袋嘅主人出手幫我地

所以要靠後生仔
因為後生仔無咩神經纏住

你真係未明

最簡單鍊金術既法則係咩

甘都要問？
澳幣掛港幣，
港幣掛美儂。

香港真係好靚 點解會搞成咁

其實雨傘有人提過，不過阻人搵食大罪過落地獄，香港人點會肯

唔係唔明 而係香港人唔願意付出咁既代價 和理非始終係香港既主流
即使冇用 佢地都願意係豬圈入面繼續和理非 政治現實

必推

911果年真係好震撼

問題香港好多都係寧願和理非

我認為中共唔會介意香港既經濟
佢今次硬推一定會嚴重影響香港既經濟
而佢都唔理照硬推可以睇得出呢點
當成功推到會馬上影響到所有經濟

但依加其他國家點解會支持我地呢
個人認為係一個拖延直到佢地控制到佢地受既傷害最細
而要點做你地自己諗

我講野唔係好叻 可能會1999

回錯post

始終，只有美國的取向是關鍵。
Nixon未去見毛魔之前。
根本上面係國際度乜都吾係。

自此之後，上面而睇準美蘇冷戰而步步進迫，而中華民國遭沉默了變成台灣。

如果不是美國，上面會入WTO?

所以，一定要對外宣傳最重要。

講你就講啦on9

講左啦

所以你有咩策略？

篇嘢會唔會有英文版?

澳門有咩國際地位
咪傻

HONG KONG IS ON THE LIST!

Push

其實香港比大家想像中重要，揸住呢點我地係有籌碼有價值架！！！

因為呢個春袋連登仔九成都冇份

仲有係
對抗極權政權既民主運動最前線

一係你講白啲 明你意思但你無講做法

你係咪發夢諗到咩方法/行動

可以將個春袋變成實實在在嘅籌碼先？

要即時影響經濟都唔係話做就做到架

我支持你去做
咁你有咩策略？
想打爆邊個間鋪？

97前香港人一直好有自信
係唔知幾時俾人洗腦洗到覺得自己係nothing
無咗「呀爺」照住就會好唔掂嘜嘜嘜...

打少陣飛機啦師兄
人地都係9up 完食花生炸
成日以為人地可以救我地
邊個敢出手呀

香港只可以打經濟戰

lets cash out usd

你諗下616點解會有咁多人出黎
因為比人威脅到呀
點解我地唔用返呢點

因為啲廢中廢老真係nothing就以為香港都係

我發夢夢到點解我地唔威脅全世界威脅返我地既敵人

我明白有D人驚後果自己唔敢升級，但係我就唔明點解要屌升級嘅人。

因為佢地覺得和理非已經夠做
全世界言語上帶來既士氣令佢地覺得和理非有得打

可以點威脅

你講新加坡都話 屌你講澳門

訓醒左一半，以為「和平」就等於理性
或者仲打緊飛機proud of抗爭果時好禮讓，唔好比啲勇武影衰自己啲乖形象

你係真係on9唔係扮架喎

我靜係可以答你唔會係出黎遊行/嗌我地既訴求

但真實情況就係肥上瘦下 堅尼系數超過50既地獄鬼國

放心啦
總有一日政府逼到香港人走上絕路就會勇武

到時香港已經唔會再有利用價值

你地思想好恐怖
愈諗愈危險
千析唔好諗住搞機場、搞到外國

調返轉黎講
西方國家唔會白白幫你
只係呢一刻香港有利用價值

和平唔work都繼續做，其實係非常唔理性。
乖就唔好抗爭啦。

和理非有得「打」
俾黑警打？

驚變咗大陸咁。餓唔死又有D娛樂，去唔到絕路。有反對又鎮壓。唯有等支爆就會走上絕路。

你個腦係咪唔識轉

澳門for sure 啦

推

問得呢樣野你係咪小學未畢業

我頭先都提出過針經濟呢點

咁你勇武升級 麻煩都針對返呢樣

鳩衝鳩圍無意思架

係咪仲有人未明我講咩

勇武有乜用？

一字既之曰 亂

幼稚園都答得到

即係好似倪匡係今夜不設防講過香港人要做好自己，令香港成為外國覺得有經濟價值既地方，咁人地先會覺得值得為你香港去同中共bargain

咁我地繼續和理非睇下2047之前有無民主

咁樣講，外國投資咁多野係度，佢地都唔想中共，示威者有任何升級，佢地只係想維持現狀，示威者勇武起哂既話佢自己都驚

而家變哂做反法輪功
中共都痴線
法輪功洗鬼反咩

我淨係夢見中環巴士總站上蓋停左都幾撚大鑊

就係要佢驚令到佢地唔再係言語上幫我地

點樣令我地呢個春袋可以具威脅性

唔做左膠

其實樓豬成日話人唔明但又唔講明自己想點係做乜鳩
等左幾頁都唔開估
自己都未諗到就唔好話人唔明啦

成地濕哂 唔該抹返乾淨

金融管理局跌落地下嗰一刻就係滅共第一步

然而班澳門仔：澳門屌打香港

IFx
office lobby細
商場唔熄得冷氣
8am前去排隊買蘋果食
排到放lunch
咁就一日
體力消耗低
有noise
香港💸💸

自己香港自己救

大佬我講晒啦wor
你係咪真係睇左幾頁呀
咁都唔清楚真係輸都唔出奇🤦‍♂️

香港高幾十倍啦

樓主意思唔係求佢地幫拖
係要諗下點要脅佢哋

正確

講得好啱

要人地冇條件幫你地 根本冇可能 要人幫 就好心講埋佢地會有咩著數

國際黃賭毒中心？

認真
香港先有本錢抗爭，馬交巴絲你地搬過黎住啦
多一個人，就多一張票、多一分力

你爬返文完

唔好傻啦 香港不斷係係到退步緊。你就快死咪走去其他地方。
我而家係講緊 我幫左你之後 未來有d咩好處比到我

所以咪要依加行動
而唔係等到香港就死啦無晒利用價值啦果陣先行動
同埋你依加出聲幫我都係因為對依加既你有經濟好處先幫
如果唔係都唔會有咁多個國家出聲

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

企開啲啦
數埋湖北廣州都未輪到澳門呀

改變到香港只有2樣野
Money and Power

喂 兄弟 估估下真係好咩？我以為自己明左唔work屌尻你，但係原來同你諗法唔同，屌錯你就唔好啦…

[認真post] 大家可唔可以唔好再叫林鄭下台

幫手推埋呢個唔該

只要過埋71都仲係和理非呢場運動必完

分析過小小 求brainstorm
1. 共需要經濟地位重申洗牌方便上海/北京股市接管港金融業務
2. 共需要大量香港資金保持炒作式金融穩定
3. 共想借引渡條例抄家貪官黑錢
4. 外國唔希望共掘起 你睇某交部發言態度就知 有風洗盡你
5. 一國制可以穩民心 釣魚台主權有板你睇 幾多人因為咁打飛機
6. 將一個最大反共城市滅聲維穩 以防星火燒親自己

其他國未睇到咁深入 好似廢中咁覺得唔參與就無事
所以保持有sound係國際好緊要
你睇加拿大美國過左幾多年先發現比共入侵有幾大鑊

外國會出聲係因為好多外資投行／企業係香港搵食。香港政治問題會影響到佢哋既荷包。唔好以為外國政客係真心幫我哋對抗共產黨，唯有靠自己努力，改變香港

澳門邊有得比？

其實同其他有類似情況嘅地方比，例如烏克蘭
比勇武一定唔夠人嚟
但係呢個世界獨有嘅春袋
如果識得摙
嘆住冷氣可能都可以有好好嘅效果

經濟戰呢個方向冇錯

無錯
要揸撚住佢
得閒大力d得閒細力d
但唔好揸爆佢😈

好難，你影響香港國際地位會被身邊既既得利益者阻止，到時要對抗既唔止係港共，仲有自私既香港市民